想同前度講嘅説話

若然未報，時辰未到。

人渣 若然未報時晨未到

愛你 但回不去了

Bye

你有否掛念當天這醜小子

Eat more shit

多謝你
你話比唔到幸福我 比唔到將來我 所以你選擇放手
宜家我有個好錫我 遷就我既老公
多謝你放手令我可以擁有更多更好

你幾時死

想你是真的 回不到去也是真的

臭雞

仆街仔周圍玩人感情冇良心

屌你老母

祝你離婚收場 帽到落腳
你一定會有報應！！
你條仆街最好快D死